有專家建議於每個警員巡查點加設安心出行qr code,以保障警員安全

要保障警察安全
直情應該要每個警察身上掛住個安心出行碼
其他人行過都要嘟佢個碼

廣州早幾日有單新聞真係個個警察都有QR Code俾你嘟
一嘟即搵仔

SUPPORT